有咩人係會自己同自己講晚安

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
新聞報導員，晚安！

請俾趣

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰